之前好多post都冇左 #2，仲冇埋右，最近出現返，點解既？

渣架

有bug